算到玄喪師苦幾時死，你問我答。

屌你老母 死神棍 玄喪師苦

我一早算撚到你結局係拎錢著草，收檔再改名另起爐灶。
比人追錢追到唔敢出街，改名換姓。

屌你老母算個命都鬼鬼祟祟，完全唔敢露面。

你係有料，舊客都做唔撚哂啦，係YOUTUBE放幾撚十萬個廣告。

屌你個ON9仔，睇個YOUTUBE片都要下下彈你幾十個廣告出黎，真係癡Q撚線。

FACEBOOK PAGE，連評論區都唔敢開放，驚比人唱衰你呀，廢柴?

玩埋算人命呢D咁撚邪門既人，你唔撚比人打死都比天收啦僕街。

成個YOUTUBE CHANNEL用勵志，掩飾自己既騙財行為。

你係有料既，一句說話都總括哂人生既運程，改善方向啦。

洗撚成4000字十頁又排撚哂版咁。千字文大包圍啊?實有樣中啦?

我夠識講我係郭靖大俠,精通屌人老母, 頂人個肺。
曾經係幾十年前屌左隻臭雞 誤生左玄喪 更生左不少不肖子。
786個正皮都攞出黎講 求奇一個膠POST都比你多正皮啦

睇死信你個D都係人生無主見,成世人渾渾噩噩。
連自己既後事都唔識用簡單基本邏輯推理出黎 要靠第二個人算命。
就係呢4張圖拎住命書個4條友個相都六神無主，拎住本濕鳩書就笑口噬噬。
呢4條友差在個額頭味刻上戇鳩仔 三隻字炸。

屌你老母,不如問下部計算機自己第時運程點撚樣。

附上苦主POST:

睇留言

玄喪FB:
玄喪 YT:

算命算撚到賣成推sub product 真係ON99 搶錢都唔洗搶到出哂命下話

建議自行 GOOGLE KEYWORD:算命 騙術/騙人
巴絲有錢不如做D實用D既事 用努力改變自己既生命
捐錢 DUMP落海 都好過$1500益呢條契弟。
$1500 釣一個戇鳩仔
香港人 錢真易賺

哂精力屌呢條友都哂我人生。

已經算撚到，玄喪幾時死，你問我答。

其實係咪好早期高登免費算命果個Andrew?

自推

唔清楚 你講個個係咪都係神棍黎?

原來都唔係同一個 但都係神棍

以後我見到YOUTUBE 彈佢既廣告出黎我就上黎屌佢一次

屌你老母 個濕鳩神秘台 成推自稱大師既神棍係到毒害人間
好心Admin 汁撚左個台佢啦 on撚99